{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045578",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오송 스테이 호텔"
    },
    "text": "五松駅徒歩3分の距離に位置する新築ホテル五松駅ホテルステイは、計68室の客室を保有しています。 このホテルはKTX五松電鉄駅と隣接しており、韓国語でご案内できます。 五松ステイは清州で初めてギャラリーコンセプトを適用したホテルとして有名で、ホテル内には絵、陶磁器、伝統家具など多様な作品が展示されています。 ここで休息を楽しむことができます。 駐車は地上と地下の両方に計32台が可能であり、訪問客は宿の清潔で広い客室に対して非常に友好的な評価を出しています。 また、ホテル提供の朝食とスタッフの親切なサービスも高い点数を得ています。 しかし、一部の訪問客は汽車の音や外部騒音が不便だと言及しましたが、それにもかかわらず価格対比満足度が高く出張客によくお勧めされています。 客室の清潔状態と備品の備えは改善が必要ですが、施設は清潔で良いと評価されています。 特にテレビとインターネットの速度は多少遅いかもしれませんが、全般的に満足のいくサービスを提供します。 また、ウイルスケア先端システムと飲料やおやつ自動販売機、ラーメンバーが設置されており、広い駐車スペースも完備されています。 すべての客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの場所はどこですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイは五松駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイは計68室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイはどのようなコンセプトのホテルですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイは清州で初めてギャラリーコンセプトを適用したホテルです。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの特徴的な展示物は何ですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイでは絵、陶磁器、伝統家具など多様な作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイの駐車場は地上と地下の両方に計32台が可能です。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの朝食はどうですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイの朝食は高い評価を得ており、お客様に喜ばれています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイのスタッフは親切なサービスを提供しており、好評です。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの客室は清潔ですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイの客室は清潔で広いと好評ですが、一部の訪問客からは改善が必要との意見もあります。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイのテレビとインターネットの速度はどうですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイのテレビとインターネットの速度は多少遅いかもしれませんが、全般的に満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイはどのような設備がありますか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイにはウイルスケア先端システムや飲料やおやつ自動販売機、ラーメンバーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイは出張客におすすめですか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイは価格対比満足度が高く、出張客によくおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "五松駅ホテルステイの備品は何がありますか？",
            "answer": "五松駅ホテルステイの客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンなどの備品が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 554
    }
}